Ei tulnud midagi kaebtust ette ega olnud ka muud toimetust.
Kohtuwanem XXX Juhan Kandberg
Kohtu kõrwamees XXX Kristjan Jerwan
                                 XXX H. Grossfeldt
Kirjutaja Joh Tasson &lt;allkiri&gt;
